\section{Fazit}
Zum Abschluss dieser Frage erinnernwir noch einmal an die  zentrale Frage der Arbeit: Sind Persistenzlandschaften geeignet die persistente Homologie komplexer Daten, insbesondere von Netzwerken akkurat darzustellen? Im ersten Schritt dieser Arbeit waren wir in der Lage die Ergebnisse von Bubenik und Dlotko zu bestätigen und konnten sogar herausarbeiten, dass sich Persistenzlandschaften nicht nur zur quantitativen Analyse der Topologie von Datensätzen aus numerischen Vektoren eignet, sondern sogar qualitative Merkmale zur Qualität der gegebenen Daten liefern kann. 

Im zweiten Teil konnten wir zunächst feststellen, dass bereits die persistente Homologie in Dimension $0$ ausreicht um viele unterschiedliche Typen von Graphen voneinander zu unterscheiden. 